對警犬好撚失望

今日連啲平時大中華膠既阿叔阿伯都出嚟，為嘅就係保護香港呢個家。
你班仆街警犬就一啲良知都冇，當打cso咁周圍打鳩人。
遊行係為香港好，點解你班垃圾當正香港冇你份咁，當正香港人係敵人。

致警犬：

我屌你老母